金門電機技術員學徒（2年制）

今年High Dip Year1 Electrical
諗緊報唔報金門
多唔多體力勞動野做？

ON9有得讀書緊係讀書啦
學徒冇咩用嫁炸
不過你而家先YEAR1 將來D野愈來愈難

G持

學徒唔係可以簽名考牌咩？

轉行最實際

而家d學徒縮到得返2年